得罪講句 香港地有架車一定重要過層樓

首先唔講咁多 剩係用幾點同大家分析下

香港買樓難度極高 大部份人都買唔起
所以通常囡囡都接受到你無樓

但車呢 幾萬又有 幾十萬都有
你揸出黎 唔揸得都睇得
日本車 正常囡囡都已經滿意
如果bmw Benz audi 就更好
T字 以上既唔洗講tim 聽到個名條女都要你扶一扶

但如果你無車 你頂到等車搵車咋 你條女頂唔頂到呀？
你幻想下落住大雨你就同你條女係馬路又無車又無遮
人地就渣住車同條女嘆住冷氣unun腳笑7你班傻西

諗到再講

以上不適用有車有樓既手足

暈撚咗？

興奮到暈

你就好啦，我有層樓真係好慘...

葡萄勿入

呢句真 有架hiace朝早送貨揾食 夜晚泊到山卡啦可以瞓喺後籠 直頭租樓錢都慳番

點樣T字以上？

買架vito仲可以同囡囡講話自己揸benz 囡都溝多幾件

住大西北咪係 住港島無車都差唔多

thx for sharing

林寶法拉果堆

眼紅？

但係俾你溝到條女 結埋婚你哋一齊訓車？

住港島 無車不如唔好住

買兩架好似無咁易比囡囡斷正

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

條女有樓咪得囉 我有車佢有樓 幾夾

tesla>>>林寶法拉

識玩跟手要層樓寫埋你名

碗飯好香 我都想食飯

T撚全面進場

呢樣真，以前住港島，連離開港島都未別需要，以家住新界真係無車唔掂

潮文feel

應該開係房屋台

認同
有車易溝女過有樓

我都係買完車再買樓

養我

咁你都得罪好多人...

Why....

樓會升值 車會折舊

除非你果架係露營車...

樓主世界得車同女人？

啱一半，無司機不如唔好住港島，搵位泊車仲慘過乞。

想知樓主揸咩車
同埋想知樓主係咪青頭

其實泊車泊入商場 真係唔洗搵位
都唔明點解你地話難搵位泊車

你要知好多人冇錢泊車

T字扶一扶 因為以為你買咗TSLA

咁就唔應該揸車
同埋大把商場有免費泊車
假日唔怕泊車 最怕一班假日先揸車既7頭

講起假日車，而家閒日都好多

大把商場停車場要等位啦

假日 ifc pp無試過要等 平行時空？

電動輪椅

你淨係去銅鑼灣呀大商場就梗係無問題，你去西營盤、蘇豪、大坑呢啲地方食個飯邊度有商場停車場呀？咪又係同人爭/鳩泊街。

即刻買個車位泊入去囉 冇錢唔好學人揸車

真

唔好呃自己 tesla 係港女眼中 係>audi bmw benz

toyota 以上

所以咪講左要請個司機囉

香港淨係計港島？打開地圖睇下啦 講撚到全香港得港島有商場

住港島 無車不如唔好住
啱一半，無司機不如唔好住港島，搵位泊車仲慘過乞。

上面一路講緊港島無位泊

個post 係香港地

囡囡都會折舊

果d係無腦既港女only

講真
平時手機 notebook ipad apple watch乜乜柒柒叉電已經夠晒煩
而家連架車都要叉
我無油行入油站，擺低架車，喝個阿姐幫我入油
然後行入便利店買枝野飲，出返黎滿血走得
d傻西Tesla仲on99等緊叉電

不過電車的確少野整d，都有其優點

物化女性?
手足走先
我同你頂住
借架住瑪莎俾你去同D女權KOL車震避一避風頭先

但係炒樓衰極最多破產
炒車可能會傷殘／死

長開冷氣引擎會唔會好快死車
諗過咁做

我一向住大西北
我追我老婆時都係冇車冇樓
未結婚前先買到樓
結左婚後先買車
老婆大埋肚先買車位

咩野要有車先溝到女？
放屁呀？

你估條女知你有車無樓濕d, 定知你有樓無車會濕d?

香港地用睡袋保温夠了 唔駛開冷氣

人問題，唔關有冇車樓事

利申：有車冇樓，我俾女朋友追嘅

冇車，得層樓only

電車冇棍皮已經唔駛講野

垃圾 死返出去

我係香港養車不如儲錢移民
外國養車平好多lor唔該

養唔起車......

但有樓收租

巴打一定係鑽石黃老五

唔一定嘅
可能只需要坐監留案底

塞撚到仆街
再同你講 坐黨鐵仲快撚過你

開窗？飛晒啲蚊入嚟
唔開又會焗死

參考吓人地露營點防蚊 睇吓邊個方法啱你